(餓撚勿入) 女朋友煮意粉

有咩幸福得過有人煮野你食

不了

一個人食兩份咁大食

兩個人一齊食

好撚好食

我最欣賞枝可樂

想睇倉鼠